HUNTER X HUNTER《全職獵人》第367话「同步」

會長其實係米強化糸？ 個人覺得係放射糸

古仔呢條線真心正，鬥智鬥力，而且每個王子有隻念獸，可以發展既空間好大